Title: Gestern haben wir wieder mal die Richback Welpen...
Date: 2012-06-16 10:36
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: animals, nikond60, photography
Slug: gestern-haben-wir-wieder-mal-die-richback-welpen

![Welpen]({static}/images/7375674962_cd8155d25a_b.jpg)

Gestern haben wir wieder mal die Richback Welpen besucht. Ein kleines
Hundeparadies mitten auf einer Wiese. Leider können wir ja keinen
aufnehmen. Unsere Wohnung ist einfach zu klein für so einen klinene
Süßen. Aber es bricht uns immer das Herz die Kleinen verlassen zu
müssen. Ein unfassbarer Flausch-Overkill.

![Welpen]({static}/images/7375664540_d220910f35_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375695950_a87aee043a_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375688698_7824fb6735_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375692746_f5cb5e1ecc_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375685092_295f47a74b_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375681146_c811d9f977_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375677812_75913b675d_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375671126_610c06cdfb_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7375667360_44e7979fc4_b.jpg)

